連登（萬事屋）你出錢，我出力！

只要您出合理價錢

不論您有任何需要

而不涉及法律責任

我都會盡我所能為您服務

有意內涵詳談

歡迎光臨

想香港冇咁負能量，how much?

女朋友how much

比我中英格蘭半場5:0 200倍

費用：3、4億，派全港6000蚊。

你比咩價錢，女朋友就咩質素。

做唔到。

比我中一期頭獎二千萬以上嘅六合彩頭獎

異想天空。

想睇你表演自屌屎眼要幾錢

5萬，獨處空間，不准拍攝。

想要女朋友

我做你女朋友

ok pmed

何超蓮做我sp how much

我做唔得？

女朋友用錢買既都唔會係真心

想用錢買個真心女朋友, how much?

做低中共要幾錢

不如你出價

幫我買個飯盒去醫院How much？

暗殺雜種價錢唔惹小

你喺邊？買咩飯？咩醫院？